讀得越耐書睇得越少書

真係好耐好耐冇睇過學校要求以外既書，就算睇都係睇d圖多既功能性書籍
個人幾鍾意李碧華既小說，有冇巴絲有其他好小説推介 ？